有冇Ching可以教我用交友app識女？

淨係識上Forum 9up😞

用鬼佬相

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

tinder 無人同我配

有冇課金

無, 想試下自己吸引力

想開班教用wechat食屋村/酒樓阿姐,收50蚊一位

課金又典牙

lm

去感情台牙ching